家住元朗，學校喺葵青，dse應考區域應該揀邊區？

如題
葵青
元朗

你熟邊頭多

西貢

熟葵青多d

元朗 你諗下係正你樓下咪正

我覺得係睇熟唔熟路同附近嘅學校
自己住將軍澳但考DSE嗰陣報東區，平時返學生活同熟嘅學校都喺晒嗰頭

揀元朗嘅話小心去咗天水圍考

通想係近自己住果頭

一定係自己住邊就揀邊

報邊區考都要上黎問

葵青啦，可能撞到同frd一齊考

揀葵青區都有機會去左好遠考,去d你完全唔知係邊既地方
葵涌+青衣,好多學校都唔近地鐵站,要轉巴士先去到
利申17dse葵青考,住葵青區都中晒伏

考試定去玩呀？
撞到fd一齊又點？

一定係自己住嗰區

可以唔洗咁早起身 精神啲

交通方便
如果有咩意外
你起自己住嗰區考的話好容易解決
好彩嘅話唔洗坐車

如果你係路痴
唔熟嘅話搵半日去哂準考證上所有學校就包無死

唔係既話你考果日要晨咁早起身仆去間學校,影響到表現就唔好
而且你報邊區其實都未必比返果區你

寫葵青，佢會分翻元朗俾你

離島